有無人一凍隻手就生野

好痕，一達粒粒

咩事

睇過醫生，話係風癩

多謝巴打，但有無得醫

愈凍隻手愈強大

靠食組織胺
但愈食愈低藥效

靠自己忍 快則幾個月無事 慢則十幾年

我好似係一吹冷風就有
一兩個鐘就無事

醫生都係比敏感藥，真係好有效，可以成日無再生過，不過好撚眼瞓

我都係咁 至從生咗生身風癩

洗個手就咁

免疫力低左，再加皮膚乾燥，適應唔切溫差 就會係咁
搽多d cream ， 手腳keep住保暖，過一排無事

去睇醫生啦，食敏感藥，不過治標唔治本

我講幾個月至十幾年係指情況會持續咁耐
鬼唔知出親 一兩鍾就無事咩
陸續有黎呀 下次好大機會出大脾

日本有隻藥膏 一出野就搽 好快消
以前出得好勁 依幾年出 一 兩撻 出少左好多

可以pm我嗎

出左兩年無停過 醫生話要靠自己調理

原來呢啲係風癩

試過有年冬天右手手指尾個關指腫咗（我覺得應該係呢粒嘢生咗上關節度睇落成隻手指先腫咗啫），有少少痕同痺痛，去睇醫生佢望咗好耐都唔確定係咩事